想問下1000M用邊隻ROUTER好

黎緊會100M轉用1000M 但屋企本身用緊既ROUTER支援唔到想轉
岩岩睇左以下幾隻,唔知邊隻好或者有無巴打提供用邊隻好
ASUS RT-AC68U
ASUS RT-AC66U B1
ASUS RT-AC66U

睇邊部WAN-to-LAN throughput大
就揀個部
上 睇下

Archer c7

AirPort Extreme

正想留名睇呢場大戰

R7000